{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053670",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "참한고령뒷고기 본점"
    },
    "text": "大邱広域市南区鳳徳路9キル60に位置する焼肉店であるチャムハン高霊後肉は、100%冷蔵肉のみを使用し、ポルサルとダルミ肉のみを扱っています。 後身の殻グルメとして知られており、堅炭のみを使用して調理しています。 肉は当日屠畜後24時間~48時間熟成した後、お客様に提供しており、これは肉の熟成が必要な部分ですが、屠畜後に肉が事後硬直する状態だからです。 特に肩ロースはすぐ食べると硬くなることがあるので、数日間熟成した後に提供しています。 我が家の裏肉は他の焼肉店とは味が異なり、食材の管理もきちんとしています。 おかずも手作りで提供しており、蜂の巣の皮はすべすべしていて臭いがしないのが特徴です。 きなこカレー粉のピリ辛ソースにつけてお召し上がりいただけます。 デザートにはスラッシュコーヒーを食べ放題にしておりますので、食後にお召し上がりいただくか、お酒のつまみとして一度召し上がってみてください。 駐車はお店前の駐車場3台で、5時以降に可能です。 大邱の裏肉の美味しい店、奉徳洞の焼肉店にご来店ください。 住所は永大病院交差点から自家1分の距離で、徒歩では5分の距離です。 おいしい思い出を作って差し上げます。 (参考に、マニュと価格は特盛り合わせ1プレート41,000ウォン、基本盛り合わせ1プレート33,000ウォン、ダルメサル10,000ウォン、ポルサル10,000ウォン、プレミアム皮つきサムギョプサル12,000ウォン、オドルカルビ11,000ウォン、蜂の巣皮7,000ウォンです。)",
    "QA": [
        {
            "question": "この焼肉店の場所はどこですか？",
            "answer": "この焼肉店は大邱広域市南区鳳徳路9キル60に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この焼肉店ではどんな肉を使用していますか？",
            "answer": "この焼肉店ではポルサルとダルミ肉のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "肉はどのように調理されていますか？",
            "answer": "肉は堅炭のみを使用して調理されています。"
        },
        {
            "question": "肉はどのように熟成されていますか？",
            "answer": "肉は屠畜後24時間~48時間熟成された後、提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなおかずが提供されていますか？",
            "answer": "おかずは手作りで提供されており、蜂の巣の皮が特におすすめです。"
        },
        {
            "question": "この焼肉店の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、この焼肉店にはお店前の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "この焼肉店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この焼肉店の営業時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "この焼肉店は徒歩でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "この焼肉店は永大病院交差点から徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "この焼肉店の特盛り合わせの価格はいくらですか？",
            "answer": "この焼肉店の特盛り合わせは41,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この焼肉店のオドルカルビの価格はいくらですか？",
            "answer": "この焼肉店のオドルカルビは11,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 327
    }
}